{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002551",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023012575707/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "수피마 코튼 그래픽 티셔츠 - 네이비"
    },
    "text": "8 secondsブランドのSS23 / 323242LY2R20番手のTシャツは100%綿素材で製作され、体に触れる着心地に優れシンプルなレタリングでポイントを与えます。 こちらの商品は単品で着用したりインナーとしても活用しやすいアイテムです。 この製品を洗濯するためには、濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使用してはいけません。 また、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちの可能性があるので軽く手洗いしてください。 低温で十分に洗って洗濯し、機械洗濯は避けた方がいいです。 暖房器具に近づいたり、高温のアイロンかけは避けてください。 また、金属部材やデザイン上の装飾物に注意する必要があり、水洗い時に金属付着物によってサビが発生することがあります。 皮膚アレルギーが発生することがありますので、体質によって注意が必要です。 また、白系製品に色移りする恐れがありますので、着用にはご注意ください。 水洗い時に収縮する可能性があり、摩擦によって毛玉ができることがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、保管の際はご注意ください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このTシャツは何%の素材で作られていますか？",
            "answer": "このTシャツは100%綿素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは着心地はどうですか？",
            "answer": "このTシャツは体に触れる着心地に優れています。"
        },
        {
            "question": "どのようなデザインのTシャツですか？",
            "answer": "このTシャツはシンプルなレタリングがポイントのデザインです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは単品で着用することができますか？",
            "answer": "はい、このTシャツは単品で着用することができます。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはインナーとしても使えますか？",
            "answer": "はい、このTシャツはインナーとしても活用できます。"
        },
        {
            "question": "このTシャツを洗濯する際の注意点はありますか？",
            "answer": "はい、このTシャツを洗濯する際には、濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使用しないでください。また、ねじったりこすったりせずに軽く手洗いすることをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは機械洗濯できますか？",
            "answer": "このTシャツは低温で十分に洗って洗濯することをおすすめしますが、機械洗濯は避けた方がいいです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはアイロンかけできますか？",
            "answer": "このTシャツは暖房器具に近づいたり、高温のアイロンかけは避けることをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "このTシャツを水洗いする際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "はい、水洗い時に金属部材やデザイン上の装飾物に注意が必要です。水洗い時に金属付着物によってサビが発生することがあります。また、皮膚アレルギーが発生することがあるため、体質によって注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは色移りする可能性はありますか？",
            "answer": "はい、このTシャツは白系製品に色移りする恐れがあるため、着用にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツを保管する際の注意点はありますか？",
            "answer": "このTシャツは強い日差しや照明によって変色する可能性があるため、保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの損傷は補償されますか？",
            "answer": "いいえ、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 386,
        "QA": 556
    }
}